一人一個去廁所果陣無廁紙既解決方法

我先

之前去過一個無乜人去既廁所 發現大叫無用 唯有係銀包摷啲單黎頂住檔

上連登求救

冇計等自然風乾

用手指
之後出去洗手

喺希慎先好咁做

用底褲抹，抹完掉咗佢